喂，你班仆街政治正確ALM,BLM撚，不如支持埋中共接管華盛頓？

如題